9.10 唱 do you hear the people sing? 定 願榮光歸香港

講緊奏「国歌」時間

《Do You Hear the People Sing? 》

《願榮光歸香港》

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

oh say can you see la...

Do you hear the people sing 講法國，第二段歌詞直頭有 'France'

香港人梗係用梗係《我願榮光歸香港》啦